====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au lieu de chercher à structurer les vides en y superposant un ordre de composition , les projets élaborent une nouvelle géographie par des moyens modestes : redonner une fertilité au sol , le décontaminer sur place , y détourner les eaux d ' orage , proposer un mode de gestion sur une longue durée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

